派傳單宣傳遊行

我想問下呢幾日會唔會各區有手足係街派傳單宣傳黎緊既929, 101?

之前有見到絲打巴打做，我諗會比到啲唔係咁上網既人知道